.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Magic-Aura:

Магическая аура (`Magic Aura <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=178>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- иллюзия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект массой 3 или меньше

**Продолжительность**: до следующего дневного приготовления

----------

Мы изменяете внешний вид ауры магического предмета.
Вы можете выбрать, чтобы аура предмета казалась обычным магическим предметом с уровнем *магической ауры* в два раза выше или ниже, или чтобы она обнаруживалась, как находящаяся под действиями заклинания выбранного вами с уровнем *магической ауры* или ниже.
Если цель магическая, вы можете выбрать чтобы она казалась абсолютно немагической.

Колдун, используя *обнаружение магии* или *прочесть ауру* равного или большего уровня заклинания, может не поверить в иллюзию от *магической ауры*.
*Магическая аура* не маскирует ауры заклинаний 9-го уровня или выше, или предметов 19-го уровня или выше.

.. versionchanged:: /errata-r1
	*Изучить ауру* изменено на *прочесть ауру*.

----------

**Усиление (3-й)**: Вы можете выбрать целью существо вместо объекта.
Делая это, вы можете или скрыть ауры магических предметов которые у него есть, или сделать ауру существа выглядящей как будто оно под действие известного вам заклинания.





.. include:: /helpers/actions.rst